\chapter{Zawartość płyty CD}
\thispagestyle{chapterBeginStyle}
\label{plytaCD}

Na płycie CD zamieszczono kod źródłowy kompilatora i maszyny wirtualnej wraz z testami i przykładami.

Kod ten jest spakowany do archiwum ZIP \lstinline|source.zip|.

Dodatkowo na płycie CD umieszczono PDF z tą pracą inżynierską.
